# Tại sao CRM rất quan trọng đối với doanh nghiệp của bạn

CRM sẽ là lĩnh vực chi tiêu doanh thu lớn nhất trong phần mềm doanh nghiệp. Nếu công việc kinh doanh của bạn sẽ tồn tại lâu dài, bạn sẽ cần một chiến lược cho tương lai.